試着說:「打門」 不要說:「射波」

屌你老味